{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045094",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "어물전밥상 생선구이"
    },
    "text": "忠清南道公州市百済文化路に位置する21242階の当店は味も絶品ですが、清潔と正直に運営しています。 毎日10:00~22:00まで営業しているここでは、様々なメニューが楽しめます。 焼き魚+石釜飯は12,000ウォンで価格が非常にリーズナブルであり、サバの煮付け（石釜飯）は13,000ウォン、太刀魚煮付け（石釜飯）は14,000ウォンで提供されます。 イシモチ煮付け+釜飯は14,000ウォンで、スンドゥブは9,000ウォンで、生サムギョプサルは14,000ウォンで提供されます。 水冷麺とビビン冷麺はそれぞれ9,000ウォンと非常に安く楽しむことができ、そば粉の薄皮巻き、葉っぱの餃子、肉王餃子はどれも6,000ウォンと値段がとても安いです。 そして辛い丸タコ炒めと辛い丸イイダコ炒めは、様々な価格範囲で提供されています。 このように様々なメニューを味わうためにも、一度訪れてみるといいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は忠清南道公州市百済文化路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "当店では焼き魚+石釜飯、サバの煮付け（石釜飯）、太刀魚煮付け（石釜飯）、イシモチ煮付け+釜飯、スンドゥブ、生サムギョプサル、水冷麺、ビビン冷麺、そば粉の薄皮巻き、葉っぱの餃子、肉王餃子、辛い丸タコ炒め、辛い丸イイダコ炒めなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "焼き魚+石釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "焼き魚+石釜飯は12,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "サバの煮付け（石釜飯）の値段はいくらですか？",
            "answer": "サバの煮付け（石釜飯）は13,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "太刀魚煮付け（石釜飯）の値段はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚煮付け（石釜飯）は14,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "イシモチ煮付け+釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "イシモチ煮付け+釜飯は14,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブは9,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "生サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "生サムギョプサルは14,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "水冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "水冷麺は9,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビビン冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ビビン冷麺は9,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "そば粉の薄皮巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "そば粉の薄皮巻きは6,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "葉っぱの餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "葉っぱの餃子は6,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "肉王餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "肉王餃子は6,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "辛い丸タコ炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い丸タコ炒めは様々な価格範囲で提供されています。"
        },
        {
            "question": "辛い丸イイダコ炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛い丸イイダコ炒めは様々な価格範囲で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 578
    }
}